% This commented line gives project the name in Writelatex.com service:
\title{Soittovihko}
\author{Mika}

% Yksittäiset kappaleet ovat kukin omassa tekstitiedostossaan alakansiossa nimeltä "songs".
% "songs"-kansio on samassa kansiossa kuin tämä tiedosto.

%**************************************************************************
% ALUSTUS
%**************************************************************************
\documentclass[12pt, twoside]{article}

% Paperin koko ja marginaalit. Käytetään Geometry-pakettia tähän.
\usepackage[a4paper, margin=10mm, inner=20mm]{geometry}
%\usepackage[a4paper, margin=10mm, right=10mm, left=10mm]{geometry}

% Päivämäärän muotoilu suomalaiseen tyyliin.
\usepackage{datetime}
\renewcommand{\dateseparator}{.}
\dmyyyydate{}

%% Otetaan käyttöön Songs-paketti. http://songs.sourceforge.net/
\usepackage[chorded]{songs}

% Merkistökoodaukseen liittyvät asetukset.
\usepackage[utf8]{inputenc}

% Fontit
% Laulujen sanat:
\renewcommand{\lyricfont}{\sffamily\small}
%\renewcommand{\chorusfont}{\sffamily\itshape}
% Soinnut::
\renewcommand\printchord[1]{\bfseries\normalsize\ttfamily#1}
%\renewcommand\printchord[1]{\ttfamily#1}
%\renewcommand\printchord[1]{\sffamily\footnotesize#1}
% Laulujen nimet:
\renewcommand{\stitlefont}{\sffamily\Large}

% Ei laulujen numerointia:
\nosongnumbers

%% Ei säkeistöjen numerointia:
%\noversenumbers

% Nimetään säkeistön ja kertosäkeen sointukulut.
\newchords{verse_oma}
\newchords{chorus_oma}

%% Säkeistöjen sisennys:
\setlength{\versenumwidth}{5mm}

%\setlength{\sbarheight}{0pt}

%% Kuvien tuontiin liittyvät asetukset:
\usepackage{graphicx}

\usepackage{multicol}

\usepackage{harmony}

%**************************************************************************
% SISÄLTÖ
%**************************************************************************
\begin{document}
	
	% Erilaiset marginaalit kansilehdelle:
	\newgeometry{margin=30mm, bottom=15mm, top=50mm}
        
	% Otsikko:
	\maketitle
    
	% Ei sivunumeroita:
	\thispagestyle{empty}
	\pagestyle{empty}

	% Sisällysluettelo:
	\renewcommand\contentsname{Sisällysluettelo}
	\renewcommand*{\addcontentsline}[3]{\addtocontents{#1}{\protect\contentsline{#2}{#3}{}}}
    
	\begin{multicols}{2}
		\tableofcontents
		%\addtocontents{toc}{~\hfill\textbf{Sivu}\par}
	\end{multicols}
	%\addtocontents{toc}{~\hfill\textbf{Sivu}\par}
    
	% Palataan takaisin normaaleihin marginaaleihin:
	\restoregeometry
    
	\newpage

	% 2 COLUMNS / PAGE

	\songcolumns{2}
	\begin{songs}{}
		\input{laulut/jos_rakastat}
		\input{laulut/valon_pisaroita}
		\input{laulut/han}
		\input{laulut/missa_muruseni_on}
		\input{laulut/me_kaksi_matkalla_tukholmaan}
		\input{laulut/kaksi_puuta}
		\input{laulut/kulkuri_ja_joutsen}
		\input{laulut/vain_rakkaus}
		\input{laulut/syyslaulu}
		\input{laulut/nopeimmat_junat}
		\input{laulut/linnuton_puu}
		\input{laulut/tahdet_tahdet}

		\input{laulut/valot}
		\begin{intersong}
			\centering
			\includegraphics[width=0.5\linewidth]{kuvat/valot}
		\end{intersong}

		\renewcommand{\lyricfont}{\sffamily\scriptsize} % SMALLER FONT
		\renewcommand\printchord[1]{\bfseries\small\ttfamily#1} % SMALLER FONT
		\input{laulut/marilyn}
		\renewcommand{\lyricfont}{\sffamily\small} % REGULAR FONT
		\renewcommand\printchord[1]{\bfseries\normalsize\ttfamily#1} % REGULAR FONT

		\input{laulut/paperitahdet}
		\input{laulut/tahroja_paperilla}
		\input{laulut/ranskalaiset_korot}
		\input{laulut/gabriellas_sang}
		\input{laulut/elan_kuin_haaveilin}
		\input{laulut/maa_on_niin_kaunis}
		\input{laulut/lahteella}
		\input{laulut/sorvin_aareen}
	\end{songs}

	% 1 COLUMN / PAGE

	\songcolumns{1}
	\begin{songs}{}

		%\renewcommand{\lyricfont}{\sffamily\scriptsize} % SMALLER FONT
		%\renewcommand{\lyricfont}{\sffamily\small} % REGULAR FONT

		\setcounter{songnum}{23}
	
		%\renewcommand{\lyricfont}{\sffamily\small} % BIGGER FONT
		%\renewcommand\printchord[1]{\bfseries\small\ttfamily#1} % BIGGER FONT
		%\input{laulut/sorvin_aareen}
		%\renewcommand{\lyricfont}{\sffamily\small} % REGULAR FONT
		%\renewcommand\printchord[1]{\bfseries\normalsize\ttfamily#1} % REGULAR FONT
		%
		\renewcommand{\lyricfont}{\ttfamily\normalsize} % DIFFERENT FONT
		\renewcommand\printchord[1]{\small\bf#1} % DIFFERENT FONT
		\input{laulut/hieno_paiva}
		\renewcommand{\lyricfont}{\sffamily\small} % REGULAR FONT
		\renewcommand\printchord[1]{\bfseries\normalsize\ttfamily#1} % REGULAR FONT
		\renewcommand{\chorusfont}{\sffamily}
		%
		\input{laulut/takaa_ajatusten_virran}
		%\ifchorded\scleardpage\fi % Seuraava laulu alkaa parittoman sivun alusta.
		\renewcommand{\lyricfont}{\sffamily\large} % BIGGER FONT
		\renewcommand\printchord[1]{\bfseries\Large\ttfamily#1} % BIGGER FONT
		\renewcommand{\chorusfont}{\sffamily\itshape}
		\input{laulut/katselen_urheilua}
		\renewcommand{\lyricfont}{\sffamily\small} % REGULAR FONT
		\renewcommand\printchord[1]{\bfseries\normalsize\ttfamily#1} % REGULAR FONT
		\renewcommand{\chorusfont}{\sffamily}
		

		% KESKENERÄISIÄ
		%\input{laulut/kauan}
		%\input{laulut/onnen_kulkuri}
		%\input{laulut/jos_sa_tahdot_niin}
		%\input{laulut/aikuinen_nainen}
	\end{songs}
        %
	% 2 COLUMNS / PAGE
	%
	\songcolumns{2}
	\begin{songs}{}
		% JOULULAULUT
		%\part{Joululaulut}
		\addcontentsline{toc}{part}{Joululauluja}
		\setcounter{songnum}{26}
		\input{laulut/pyha_lucia}
		\input{laulut/jouluyo_juhlayo}
		\input{laulut/tulkoon_joulu}
		\input{laulut/joulun_rauhaa}
		\input{laulut/happy_xmas}
	\end{songs}

\end{document}
